IG shop number_life疑似抄襲patagonia logo

遠睇以為係patagonia products嘅代購

睇真啲原來係自家製products
logo上面寫住Hong Kong而唔係 patagonia

睇番patagonia嘅logo 間ig shop連隻色都抄到足

咁呢D又叫抄襲
樓主有冇腦

呢個得兩隻色，好多牌都出過box logo，但而家樓主post嘅同patagonia構圖、色都一樣喔

推

我覺得好靚，打算買，店主又黃支持 gogogo

拉

抄襲嘅都買出街唔驚比人笑用高仿Patagonia咩

Send email比patagonia?

我ig dm咗number_life等佢比回覆我
如果隔多陣再唔覆我就會send email比patagonia
btw thanks絲打

使唔使推咁密？

又分化黃店
支持下本土得唔得
你唔鬧 superdry 抄 supreme 仲有 superme

有閪人care 你咩， 睇得自己咁高？

抄襲本來就錯 黃唔係免死金牌
仲有批評都唔等如分化
黃圈都要有進步先sustainable架嘛

抄襲都唔講得黃店唔係大曬
更可況抄襲係關乎商業道德 黃店就可以抄襲，冇商業道德？

連comment都唔比人留 知咩事啦

係咪得我覺得冇咩問題 二次創作上次黃色市集同平時年宵都大把啦 佢又冇話自己賣緊patagonia 你唔年宵逐個逐個舖位屌番半粒鐘

由得樓豬推啦 九成私怨

#樓主matters

黃就大哂咩
擺明抄 仲要柒

唔會買 佢同人合作先可以出到咁呀嘛？特別版

抄到咁都有人護主
推

好柒 狗都唔屌

又致敬呀

抄襲同大陸貨有乜分別？

有follow開 佢好耐之前有頂hong kong city其實幾好 今次望到佢頂帽都心諗洗唔洗抄得咁足呀

我好聲好氣問佢都唔覆

明顯出惡搞服裝喇
樓豬D死毒撚未出過街
just did it
superme
聽過未

樓主好柒

咁嘅logo都唔係抄襲？

平加好睇咪得 理得佢抄唔抄

咪係 比我都買寫住HONG KONG既LOGO 唔買patagonia logo喇
樓主咁都唔買係咪藍尸黎

叫supreme 交代下

呢個係supreme同Patagonia嘅collab嚟 點同啊

叫得好聽就叫惡搞,直接講咪姐係抄囉

你不如收收皮

咁樣都唔叫抄？話唔算抄嗰d敢唔敢著出街

New barlun都唔係抄啦咁

貓毛夠有anti popo popo club嘅衫買啦
個design同anti social果件一樣
二次創作姐如果價錢唔貴可接受

姐係平就唔係抄？
參考人地品牌logo拎出黎賣wo
你同支那人有咩分別

我講梗二次創作
唔好偷換概念啦
咁嘅話創意台大把人侵權

唔係聯名 係你口中既抄

樓主似係打手 本身無留意依間野 依家有d想買

重有大把野你可以搵supreme 交代
玩下logo 就抄

LV 都有 你想搵人交代我俾多d你

屌大驚小怪
發現樓豬覺得出名啲嘅brand 做就係致敬
本地brand 做就係抄
同一時間supreme 每一季都做緊一樣嘅野上面張圖就係例子 兩個brand 印象中冇合作過

好多護主

無Patagonia tag，字都無隻，無任何資料佢地有collab過

樓豬弱智佬一名，連咩係抄咩係致敬都分唔到

咪笑撚死人啦你班柒頭
致敬同抄嘅分別就係在於有冇意思

Supreme做嘅就真係致敬返條友/原作
你都講到明冇合作過就擺明fake，有冇腦。。

有意思唔一定要致敬，上面都有講過可以係搞鬼
好似dragonmade8之前有頂cap寫住the west face係幾盞鬼嘅

返返嚟呢度，攞人地logo background，寫Hong Kong，有咩意思？願聞其詳。

咁都叫抄

推
同埋點睇得出佢黃 （真心問 冇follow 開）

其實佢想整獅子山 或者佢整得衰你睇唔到、
我自己覺得用香港夜景都可以

第一次見賣老翻野都有護主犬

report 爆佢

笑左，咁都得condom都得啦

唉 你算9數啦
Supreme做嘅就真係致敬返條友/原作
Supreme就做得 其他人就唔做得？

你覺得係抄既把尺係你自己到
間野又唔係我既你想點就點啦
不過如果樓主好、你好想搵人交代就搵埋Virgil supreme 交代啦，我po左好多例子架啦

好撚小事

之前係咪唔知邊度有單話雖然唔係抄足100%，但仿d大部人識嘅牌子logo都屬於盜用人地嘅名氣係侵犯利益？

有心搞咪就咁獅子山同hong kong咪算，加埋背景色做咩鳩

我報警拉人偷嘢又洗唔洗報晒全世界偷嘢嘅人先得呀

其實如果佢幾季都用呢個logo 我就覺係抄
如果佢剩係呢季用 我又唔覺啵 似惡搞多啲

其實如果佢幾份paper都用呢篇文我就覺係plagiarism
如果佢剩係呢次paper用 我又唔覺啵 似 reference多啲

咁如果我話一份功課copy晒成篇文
同一份功課用幾段
冇意思架 你將個數據放大佢
其實如果佢唔係賣錢 你都唔會覺係抄襲啦 佢衰在賺錢啫

樓豬點睇呢件

抄人野本身道德上已經係錯
拎去賣仲係法律問題 有可能告得入
你咁都撐得落 都幾啱去中國發展

我冇話係啱喎
而家係討論緊條界線喺邊度
黑同白之間都有灰啫

講開又講
外國都好多人玩P記個LOGO
我唔支持抄襲
希望店主解釋下

原黎咁多人唔識分 致敬，抄襲，惡搞

呢獲好明顯炒啦，唔知仲駁乜

公道講句，Fr2 都有「惡搞/二次創作」呢個logo，冇必要上綱上線，咁小事都開Po插。

#SupportLocalBusiness

架仔抄襲代表

點明顯先??論述下

支持
抄就抄啦，仲要抄到足

咁都唔係抄係致敬啊？咁呢個世界上係咪得返功課先係抄

如果件野係淘寶見到 唔知大家又會點睇呢 仲會唔會話佢係二次創作 原創 叫得咁好聽

其實好多牌子都有抄patagonia 果個logo去出衫
連日本仔野freaks store都有
其實都唔洗趕盡殺絕